機場出左禁制令 咁高鐵站呢

高鐵站細咁多
應該幾千人就爆

仲可以順便輸出革命

機場清場死人死鬼佬
高鐵清場死人死大陸豬
唔死受傷都係大陸人
大陸人對大陸黎講死1萬人又如何？

2個月嚟黑警都唔理

成村人竟然當一張紙既殖民地法庭「禁制令」千斤之重？

我真係無嘢好講

2日時間重覆咗2014年失敗之路